澳門解放軍聽朝一起身你地就笑唔出

之前有人串香港人連軍訓都挨唔到。其實我好認同